香港需要的係正能量，唔係正能樣

冇睇開HK youtuber，而最近ＭＩＮＧ仔有條片上左熱門，我就禁左入去睇睇。

成條片俾我的感覺係你發唔到圍皆因你只係識淨係發牢騷，有時間bitching，反而冇時間自我增值。

如果想發圍，心態，努力，學習確實係重要，但地點係香港的話，又係唔係重點？

睇完條片我覺得似係８０歲老野教緊８０後，我成功我講野即係塞錢入你袋。真係多撚謝曬。

生活係個個地方 就要接受現實
接受唔到 就唔該做下啲改變社會既野
唔係係到打兩句野打下飛機就算
咁唔滿意又唔想改變香港 台灣等緊你

你去過最遠ge地方係咪元朗？

MING仔 ? 邊個黎 ? 唔識佢

佢都算係好早期的youtuber，最早果條被佢仲著緊件黑白間條衫講港女問題。後來就冇再睇，笑下算。

講真 , 香港既9uper我一個都無睇過....

BTW, 係香港，「成功」呢個定義都不過於你搵到幾多錢，就算係呃都好。或者香港需要的係正能樣，再散播「正能量」。positive feedback.

以前會睇，因為以前戇鳩。不過佢仲ＫＥＥＰ到呢個水準，繼續昆鳩新一代香港人／腥香港人。

#facepalm#
我都係放棄算，曬９氣。